一個全民提現錢轉美金走既城市，有咩資格做國際金融中心呀?

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!